熄登果陣好應該去Reddit﹐唔係Twitter #LIHKG

reddit /LIHKG 好岩緊急討論
驚染紅既話，其實騰訊只有Reddit 5%既股份，影響唔到D乜野

推 1/5

推2/5

Agger, Twitter 唔岩密集式討論，冇樹狀回post 太麻煩，睇唔慣

推
721, 831

twitter真心乜都揾唔到

True
但P牌推唔到

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

我都就快推唔到

推

5% 已經夠惡拎你資料俾差佬，
如果唔係買嚟做乜

on9
股份持有人係唔可以直接影響到營運，仲要係5%
你有冇讀過基本Econ
再者Reddit如果比資料大陸，成個網站玩完

wtf 基本econ ?
中國平安使唔使揸晒100%先可以嚮匯豐話事？
無個board去控制管理層，管理層自己話事呀？

5%撚有話事權

你以為Advance Publications 有95%股權？
你以為唔係主要股東就無權過問運作？